對上一場利迷輸得心服口服既波係幾時？

對我曼

爆晒閘架

猁狗有邊場會覺得輸係隊波問題

冇

猁會輸波？

黑哨得益贏鏝同羅馬：球證誤判，得我地一隊有得益？唔知邊個都有犯規啦
輸比熱狗皇馬：黑哨，球證死全家

你自己打明黑鳩你咁點又得

係 曼狗狂爆利狗閘

明雙重標準 咁點

車路士果場囉，夠近未？
滿意未？
死皇狗靠茅招整傷人仲可以講到一d都唔茅
贏完仲周圍點火
真係殘種黎

對車，4強對羅馬

猁狗黑哨入決賽唔撚講
踢傷卡華積又唔講
輸撚左場波發爛渣呀!???

踢傷？
拉親喎？

ching成日jer撚住晒

盲就咪睇波啦'

笑死，邊有一次輸波冇怨

姐係全世界jer皇就得!???
成個波台比撚哂你講好唔撚好

講到蝗狗好正義入到決賽咁

皇場場波你班反皇都話黑架啦
係你班反皇講撚到其他隊好撚清高姐

岩呀 蝗有得益就誤判

怨婦獌

啱呀,皇贏波=黑哨

輸波都要心服 不如唔好睇

係啦係啦 全球壇得蝗狗冇黑到 滿意未